做左PolyU 30 年 , 你問我答

唉 !

呀sir?

呢個長假，去左邊到挽

你返去讀小學啦

覺得poly學生有冇乜特點？
點睇今次狗入poly？

日日係屋企睇live

polyu學生特別醒。
狗入來祇做下show.

教咩嘢科？

好落台姐

普通科,
唔可以講咁明,
俾人知係我.

miss你好

點睇PolyU管理層

育才有道你唔走
暢運大道通羅馬

我都係PolyU Staff

有名無實.
隔夜油條

邊個canteen最好食？

你好

冇個好.

Habitu執咗可唔可惜？

30 年。。。 好勁。PolyU 職員黃多定藍多？

有無食女學生

從冇光顧過

proof

30年 普通料,
仲有好多三十幾年.
不過20幾年既亦好普遍
最多既梗係做左十幾年既.

poly staff 多唔多仆街藍

唔知多少，話無都冇人信啦

手寫連登account+相

有冇聽過高層請部門食飯
到埋單既時候”我有d事走先”

無聽過

有無聽過 「奪命較剪腳」

聽過

咩黎

有無大陸學生搞事

係咪處

掃地定煮飯？

POLYU 內地生好馴。

今年幾歲？

快退休了，
但鍾劍華先。

係咪真係有鬼？

應該有

鬼佬，鬼婆

點解識連登？

與polyu無關係。

邊度多人偷做愛

理工大學被被警方包圍至今，目前仍未解封。理大晚上發聲明指，校園情況比預期中複雜，預計明天校園可以解封。

據了解，校園情況比預期中複雜，破壞的程度嚴重，危險品分佈廣泛。為加快工作進度，消防和相關的政府部門於今日下午增加人手進行清除危險品的工作，預計明天校園可以解封。

想問下大師點睇AAE呢個department

QR 8 F
新部門,無乜印象.

2016 年開的,其實唔算新,但真無接觸過.

邊個department最窮？

唔該阿sir

department有大有細,
都唔會窮.
視乎"守財奴"管理.

覺得唔同世代嘅學生有咩最大分別

master難唔難畢業

原本呢代真是政治冷感，
但經此一役，不用再講！

中文系？

沒有中文系
有 中文及雙語學系
A座5樓

個別學系不同,
難評.

你覺得你對唔對得住polyu被困人士？

完全無關係.

應該本末倒置了，
是入侵人士對不起polyu人。

有無得換校長

幾難，
換特首都未到佢。

覺唔覺街外人唔應該入黎守POLY,
攪到POLY 依家咁

利申:舊生

同意。

但亦是意料中事。
地點問題。

所以封閉前一天，即星期六，我都返office取走貴重物品。

雖然話搞到一頸血 但手足見你地吹雞先入黎幫手 點解係對不起

根本唔使幫手，
polyu地理環境，話易守難攻又得，話根本冇得守又得，眾所周知四通八達，主要入左來呢班根本冇紀律冇head.唔懂，亦用不到所谓調兵遣將攻守。如果有內行指揮，起碼玩多2星期，算啦，解封在即，而家講乜都冇用，返office睇災情先。

做左30年，即係起碼都5張
Home office 要搞電腦野，有無遇到咩困難?

戰略大師

坦白講完全唔知去POLY 為咩,
依家POLY 成PAT 屎咁, D人又拍下屁股走左,
成班去幫手又係佐敦比人拉哂。

係，
當初估自己學生約幾分一，
但原來比例更意料之少。

polyu毒到PK仲返去

咁之前果42年係邊個做嫁

與polyu無關

同d 舊同學都有講過守poly 死路一條呢個問題
有感情但出於安全考量都係無一齊守

估計當初原意係封紅隧命脈，
及後守而退其次佔理大，
玩完是遲早問題。
視察過校園災情，其實物資仍剩好多在。

冇乜問題。

要升職等得耐唔唔耐？

大部分staff 咩心情, 應該好多都好心痛?

個個安於本份, 有無升職無乜所謂.
老實講,PolyU同其他大公司一樣,
高一級真是孭多一擔飛.

係,
雖然毁爛好多都是公家野,
但都係痛心.

你識講出point應該是內行，
不用多言明了。

點解大家都係staff
但你可以入去既，係咪高級職員

今早警方解封即入，
新請之保安都未到。

[url][/url]

miss 冇個後生啦 !

推

心是口非

點睇nursing

有冇學生話你係killer？

好有前途

冇

學校係咪擺好多資源去五寶？

是藍還是黃
Poly 下個開唔開到?

包開

五寶學生同其他科有無咩大分別
利申五寶學生

polyu 做有咩褔利

點睇膝錦光

non-jupas trans u 入poly難唔難
DSE成績睇唔睇重？定淨睇GPA？

一般大機構福利

渾渾噩噩
無乜聯絡

呀sir好得意

樓主五十幾歲？

大師你咁講係有道理
大學戰呢啲應該係自己人指揮

當然啦

都話無咯.

失敗在無明確指揮.

馬後砲之言
烏合之眾
一盤散沙

挽你老母

嚟緊個sem 仲開唔開到?
點解唔學中大完sem 完?

易，唔睇，係睇gpa
利伸：3.4幾入左

Campus預計要幾耐先開番？

1. 擔唔擔心下任校長又係內地學者?
2. 前排有中共間碟去左澳洲逃亡, 爆中共有好多卧底去左香港D 大學, 你有無被人招待攬過? 或者懷疑人邊同事係卧底

點睇poly 股票

樓主有冇睇左傳？

青雲路同理大精研開始，呢間野已經爛透
OP應該知我係邊代人了

覺得rs department嘅staff點

暫定至15號停工，16號開放都要睇証至准出入。

哈哈你係RS邊位？
唔好問呢d.

呢d問題我都想知，唔到我地控制，問正苦！

覺得近呢十年d學生係咪比之前少d競爭力

點睇CBS同ENGL

又冇乜留意比較，都係既。

一代不如一代
腦袋不如新一代

1989年從語文系分道揚鑣。

各有各做

屌
Uncle好玩得

所谓
唉 殘體字

想問office幾時會復工運作 想申請成績表

上面講左，
16號復工，返g.o.問。

唔好咁啦 好多中年人打字一定無我地咁叻
好易打左簡體

好野，咁都留意到。

果然
一代勝過一代！

你點睇今次由年頭反送中到而家既事

呀sir講嘢幾好笑

啊叔覺得運動一下步係點

仍是保持中立, 一出世就是夾心人。

唔好跟住問我藍or黃。

高潮剛過，
真要喘下氣先決定下一步。
落床先，好嗎？

教職員職都無都咁多人信

點睇hotel icon?

都話唔可講明，否則CPA將我軍！

人工好唔好？

中立黎你覺得件事會點發展?
定係會港豬MODE 咩都唔理 番到工就番 番唔到就係屋企?

其實咩係中立？

唔係兩邊都唔理

而係兩邊都鬧。

全部A字 膊

正苦高官咪一樣，
玩幾年換位或退休又關人。

唔好問呢d啦，
唔關POLYU事.

知唔知滕錦光係支聯辦既人？

經過依一役後 我唸校內同校外既poly學生唔多唔少都會有情緒既問題 唔明白department仲係咁催人交assignment... 我明白佢有extend到deadline要出grade 但學生點都唔會有心情做得好份功課
睇住直播都都咁心酸既時候 更何況留校既學生

入去食生埃

點睇polyu gym room

你覺唔覺得你呢d中立撚先係最仆街
示威者 係前面抗爭緊 你就企係佢哋背後做你擋箭牌
藍屍人 都叫係想維穩 都算係爭取佢哋個人權益 但你又係不作為
你呢d中立撚既仆街
最後享受漁人之利
好嘢，6月搞到今時今日，社會存在大量你呢種仆街

我認同你講咗句

一代不如一代
自私撚
慢慢享受你既收成期啦

點睇新校徽？

你係咪econ人

點睇EIE

講得岩

EIE 裝修完咁耐都冇去過。
冇睇過。

老實講，30年，gym room 真是無入過。

新校長咁廢

上任未夠一年，
唔通未發揮？

lm

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

不是

有無delay assignment/ exam? 覺得poly會唔會遲開sem?

師叔
我十幾年前畢業 唔知有無見過你
雖然校園被毁 但始終係死物
比起 受傷被捕手足
不足為道

被圍困果個星期一
好多手足不理危險去救人
係好可貴

但希望之後既手足 行動時
考慮大局多一點
切勿 輕易送頭
前線買少見少

點睇個扑街校長？
其實你地有冇得選校長？

係咪真係有位藏，搵唔到？

屋企廚房幾大？

眾所周知
校長係上面欽點。

梗係有啦。

咁中point

有冇落場幫手

我應該估到 你大約係邊個
我上過你堂 個Style幾似

一係姓曹 一係姓溫

冇。

46名冇個識。
不過臨走前見佢地物資真是足夠。
今次剩下的如再用都有牌用。

大sir你點睇

您覺得示威者暴唔暴力？

被自殺咪可以囉

點解唔幫手開校友薈啲射燈

FHSS喎

朝早比人突襲個波失哂軍心啦
同埋本身冇大台 久守必輸

PolyU人係受害者,
而家d教職員個個係屋企做home office.
心理個個夠有問題.
請教緊上面點救.

如期考試？

呢排心情都好啲
前排打緊嗰陣仲催人交assignment 真係火都黎

尋日你地嗰Server唔知做乜鳩，係咁死，搞到我later submission, 唔好fail我呀大佬

唉,Poly人都唔知點講好,
而家俾人閙支持支持攪到似吴三桂.

止暴制亂 >< 以暴抗暴

6號仲返唔返到學校考試？

staff canteen唔好咩

推下先

仲耐過膝錦光
你應該做校長

昨天警方解封已經有很多市民在外觀看。

個校長好似勁想準時開sem？

識唔識Ricky？ 點解佢會去cc做全職嘅？

錯啦,
我都唔係老師...

新can 奶茶 好過 大can

你翻工頭嗰五年係咪理工學院

今個sem嘅exam點算？
下個sem準時開學？

你可隨時聯絡本系G.O.
全部staff電話飛線做home office.

知唔知依家啲保安係咪 24 on duty

唔識

當然係啦.

阿sir 知唔知係咪sem2 先考試
一月係咪開唔到sem ？
點解online teaching 乜7 都無

campus 啲物資會點處理

gear 衫褲 等等

依家入面仲有冇職員係度

而家唔知點,
昨天返去見到,office fl 周地物資,Gear 火機,衫褲,背囊......

教Maths嗰個？
佢話去CC做上堂前唔洗備課
係學校用空閒時間打下FIFA睇下波咁喎

有無對學生妹有性幻想

現在情况,除授權人士外.無職員在campus工作.
Z Core 除外.

應該叫 Block Z 至啱.

你點影Professor

叮噹床單

點解block z 除外?

講左,
昨天一解封即入去順便影.
新保安都未到.

冇法, no way.

冇乜損燬.

飲茶先

本末倒置 唔去責怪做錯既人 搞笑

你會唔會覺得poly學生好危粗口好難聽？
覺得大學生點樣可以多啲見識

check email啦

唔覺，
正常。
去多d旅行，開下眼界。
豪遊廉遊都各有見聞。

係， 佢喺CC官網幅相好是正， 依家變咗mk仔

rs學生

校長成日唔係香港。

係咪冇得返去拎返㗎喇

知唔知學生幾時入得？
有d野放左喺學校想拎返

應該去晒堆填區。

估計都要過埋下星期，睇証入。

點睇ABCT?

博士邊度讀？

ABCT 搬去去Y 咁耐都冇去過。

同埋想問下圖書館幾時開得返

好聽啲咪中立，唔好聽咪犬儒囉

ABCT Lab 係咪有動物？
昨天早上有人送飼料趕到！

圖書館傷亡慘重，
估計2星期都未必用得。

教accounting多過30年得幾個

唉
母校搞到咁真係

現任同前任邊個好啲

經歷四個校長，
都是潘生正面印象d.

not my generation

可以準時開sem？

你而家幾錢人工

仲有好多tg殘留 應該有排清

應該可以

提得佢都算自爆

如果呀sir 教elective 我一定reg

學歷？

個人資料唔答啦。

旺角山東街咪仲勁！早牌晚晚如常，咪一樣咁多人！

PolyU 平台算幾通風，
而且TG不在普遍平臺。

警方點知得46個poly人
學校有名單？
學校會唔會搞佢地？

a1638 係你輔警UI?

實際當然未必止，
這些是登記資料所知而已。

登記資料會問埋係咪讀poly？

可唔可以介紹啲黑絲長腿我食下

Critical thinking 個個 Ricky?

講得好岩

入面根本大把野食，唔食咁多，玩一個月都得

Poly入面多建築物，好多嘢可以玩，班狗錫身唔會強行攻入去

利申，poly人

幾好，經常享用福利。

屌你老母
死廢老
唔敢面對？
出黎對質啦

兩邊都鬧係犬儒, 企係道德高地既挑剔之鬼, 仲衰過藍
條片解釋咗犬儒問題

有無聽過poly有hall雞？（唔關今次運動事）

點睇鍾劍華 見到理大第一晚有人開po講佢

啲書有淋濕?邊層重災區?

新聞祇是見到平臺層水浸。
因為之前近橋段著火，應該是自動洒水系統著了。

poly civil點解會咁高排名

修正: A ~ Z 座教職員停工至15號。
酒店系（尖東）除外。

poly 而家係米未比入住？

係，
除了授權人士及工作人員，都不准入進！

哈, 咁都諗到.
無關係.

你點解咁熟d 警察term
知道警署警長叫雞仔餅

WIE
International Intern

師兄知唔知 佢哋最低會俾GPA幾多既人去做Intern？

唔清楚，請問AR.

九巴優惠站無損！

都算係前輩，唔評咯。

人工大約幾多？

梗係唔講得啦，
總之唔會餓死咯！

邊個Miss最靚女？

暫時唔覺有靚女Miss.

你估D TG清唔清到?

PolyU平台TG算非常輕微,
2星期後更應該屬微不足道.
比起"太子""旺角",無得比.
根本全港每星期皆被人為污染.